今日係街望到個靚女 忍唔住係咁望佢

個女仔又唔係靚到沊一聲個隻靚，而係個樣好順眼，好吸引你一直望落去果隻樣，咁嗰時係地鐵佢企我對面，雙方互望咗一眼，我即刻怕醜到耷返頭，之後襯佢玩緊電話嘅時候偷望多佢幾眼，我估佢應該二十尾，傳統OL look，真係好正，如果佢可以做我老婆就好啦，我淨係見到佢中指有戴戒指，姐係未結婚！！！ 雖然大我幾年我都ok！！！

之後隔一個站就有個毒撚上咗車，條友係四眼矇豬眼嗰啲 難聽啲講係連望都會覺得心情差咗嗰種，咁佢一上車就即刻係度睄我老婆，嗰時我即刻望到我老婆斜視佢，睇唔起嗰種樣，我就一路忍笑，一路偷偷地望我老婆

至少我老婆冇斜視我，淨係啤住個毒撚，我係咪都唔算好毒咋

真係好吸引人望呀老婆bb 可惜我已經唔係個記得佢個樣，淨係覺得佢個樣好順眼，又純

死撚開啦 大難臨頭仲喺度開膠post
大家唔好應等佢沉

代她說聲犬已叫

等陣！！！！我記得我當時係覺得佢係好似一個人，係熊仔頭啲片出現過嘅

我記得佢係好似佢咁，不過個樣成熟好多，再加OL look， 真係吸引好多

小姐阿，雖然我咁樣係連登開post係奇怪咗啲，不過你真係好吸引呀

咩幻想都破滅哂

我老婆靚啲